衝啊！

我地唔衝就比人俘虜架啦！ 你地都想我地以後未來生活好係咪？依家係我地反擊嘅時候！